已經單身左五年，見到d人肥過自己都有拖拍真係無地自容

其實係睇樣嘅

pm啦，仲等

單身20年都未出聲

唔留tg點收兵呀

老闆有用TG所以不會用怕俾佢知道我上班時上綠

我有錢都想整容

21年都係狗

5年